是日晚餐，見字即入

今日見到有朋友食越南粉之後自己心思思又想食 😄

好想食
利申 外國撚

唔應該入嚟

外國撚應該好易食到越南粉